# Coursera

## Orientação a Objetos com Java

### Exercício 4 - Compra Parcelada com Juros

Crie uma classe chamada Compra que recebe o valor da compra no construtor e o armazena em um atributo. Essa classe deve
possuir o método total() que retorna o valor total da compra.

Crie uma subclasse chamada CompraParcelada que estende a classe Compra. Essa classe deve receber no construtor também as
informações da quantidade de parcelas e o juros mensal. Crie uma nova implementação do método total() na subclasse que
faz o cálculo utilizando juros compostos.

Crie testes de unidade para 1, 2, 5 e 10 parcelas.
Review criterialess 

Serão verificados se os itens pedidos no enunciado foram cumpridos. Procure entregar um código organizado pois isso
também será avaliado.
Juros Compostosless 

Diferente dos juros simples, o juro composto é calculado sobre o montante obtido no período anterior. Somente no
primeiro período é que os juros são calculados sobre o capital inicial.

Através da fórmula abaixo, poderemos calcular o montante adquirido ao longo do tempo em que certa quantia fica submetida
ao regime de juros compostos.

Montante (M) - Capital (C) - Taxa (i) - Período de tempo (t)

M = C * (1 + i) elevado a t

